[skhlkmss]學校有個變態副校

講返背景先，呢個阿sir係有老婆嘅，講返十年前我啱啱入呢間中學，已經成日傳呢個啊sir同學校miss有路，佢哋啲行為已經令人哋覺得佢哋係情侶關係... 條變態佬搞啲老師都算，連學生都唔撚放過... 我仲記得我form2定form3嗰陣，同班有個女同學有少少駝背，仆佢個街佢㩒住個女同學去牆度，叫個女同學：企直啲，唔好寒背... 嗰陣細個唔識波，到大個啲諗返條友真係好有問題.. 除咗上面件事，都有傳佢試過佢車過女同學返屋企，雖然真假唔知，但空穴來風未必無因.. 直到今日見到學校有secret條變態佬又出動，真心想知有無人仲有其他經歷可以講下，呢啲咁嘅毒瘤真係留多一日喺教育界都多

講緊你呀劉偉棠

樓主條女比副校長搞 ?

第一城名校喎

你老母俾狗屌呀 認真

睇黎個副校長真係激起民憤
推推推

對唔係住第一城甚至沙田甚至新界東嘅我黎講
第一城名校就好比街道名校咁, 地區名校就聽得多, 再細範圍啲真係未聽過

利申:細路仔唔識世界, 有錯請指正

況且都已經唔係名校 十幾年前可能係嘅

垃圾學校一間
咪撚俾自己仔女入

好多校友有上連登嘅

hi

好想知佢同miss係咪真係有嘢
利申：已grad

Lm

見過佢喺1881做龍友影Lolita

呢句正

蘿莉控

Pish

？？？

有朋友係呢間讀，佢話：
個校長 何x玲 根本唔識管理學校，差過舊校長超多，又唔關心學生又奶共；
個副校 Elsa Fung，每年操控學生會選舉，做佢既馬仔就有得上位；
啲老屎忽又唔識教書又霸住個位，仲要趕走新黎既好老師。

試過有幾屆得一個內閣出黎選，但結果係 反對票多過支持票，果屆Suppose要無左學生會。但最後係Fung副校既影響力下，原本內閣大多數成員都可以由學校任命、做返學生會幹事。

本來都叫地區名校，但呢幾年學生DSE成績不斷下跌。

有次升旗禮落雨，有學生擔遮都唔俾，校方要成班學生被雨淋。

BTW好似有一次既升期禮，有學生係播完國歌後叫左句 香港獨立！

詳情等LKM學生留言講

lm

已grad多年 呢個副校真係好有問題
同d女學生就勁熟 男學生就唔理

不過佢個仔同女都係靠佢關係入 明明唔夠分都收入黎 仲可以請朋友入黎教書

不過講搞女學生我諗佢唔敢掛 miss就唔知啦

利申上過佢屋企

啲人話學校係社會嘅縮影 呢間學校係最好嘅證明 屌佢哋老母

廢校
利申：舊生

牛Q馬咁垃圾嘅老師都趕唔走，lkm banding其實都名存實亡

咁多人爆料

留名

香港教育界真係好撚黑暗

推!

陸繼堯

幫push

如果樓主係10年前入去我估我哋同form,佢係黑人憎，但你嘅指控完全冇根據。
suppose你今年都大學畢業，但你呢個post同secret page啲小學雞抹黑人冇分別。
同埋what is zero更撚黑人憎

幾時拉撚左個副校？
利申 舊生

執柒左佢啦
利申舊生

佢個仔都係亂搞女同學

苦主 here
flirt鳩我條女 (件事發生係10年前，條小淫蟲F2)

利申紅巴

pish

會唔會上報㗎?

聽聞佢每段戀情都係多於兩個人
到依家都係咁

副校個仔分咗手喎
聽講分手因為係出去偷食 真係有有其父必有其子

真係有, 果陣我聽住笑左

10年前係呢間野畢業
都已經好撚憎佢

我早大家好多入去讀，我係00年入去讀F.1
個陣劉棠同m fung都未做副校，學生會馬房文化已經盛行 m fung仲會玩培慾
佢年年都會搶住教F.1，邊個聽話就會有好多野要做，例如open day全日都要幫手，只係聽命於佢 (所以次次open day返去都會見到好撚多中一仔走來走去)
劉棠咸濕就唔係呢幾年既事，我讀個陣佢已經係咁
同elaine wong係學校成日眉來眼去，後來仲成日係校內校外糖痴豆咁，仲成日認d女同學做契女，約佢地單獨食飯，以我所知，有一兩個要搵實習個陣，劉棠即刻比offer佢地

聽人講有人見過佢間房有個櫃桶勁多AV

佢個仔應該都grad左啦

elaine wong

唔明佢個仔憑咩返去做TA

垃圾學校
3個副校得一個正常
史科老師全部唔憂做，中史一個唔撚講書全堂鳩up西史一個秒速落堂仲快過我地走

動物傳心師

其實佢兩個係咪有野

吳sir

中史嗰嗰有料架，你話佢鳩up其實佢係講自己既觀點導你思考。照書讀既話你不如屋企自修

憑佢老豆

呢間學校真係連band 2都不如

我仲記得當年我會考夠分原校升中六，填完表去交表，收表個個係施鈞安
佢一見到係我呢個平時操行好差既人，佢係我面前掉左張表，搞到我要出去搵學校，好彩最後基督收左我

肯撚定有
兩父子都唔係好人

真名上連登？

校友相認區？

個仔仲係學校讀緊個時，佢會叫個仔幫手搞學校電腦野，所接觸嘅全部都係學生私隱。包括早過好多人甚至老師知學生成績，咩人留班，全級名次等。
另外佢個仔本身派左band 3青年會書院，係劉棠走後門推個仔入。個大女會考13分又係夾硬推入嚟，之後仲要中六又留左班。
夠唔夠？唔夠仲有。

咪傻啦
邊有可能會買碟
直接上網睇架嘛

Peter仔照書讀嘅

冇話佢廢呀，我都覺得佢有料 test 上學期做完暑假先派返比你都唔知做乜鳩，功課又冇文又唔教下你點寫

More more

乜撚野真名

成個post都係lkm校友

類近，當年運動小有成就但讀書一般，操行一般(衰遲到)。諗住申請課外活動計劃14分就可以入返去。點知成班老師夾埋玩到我榜上無名。

利申前港隊

上到大學仲後悔緊當時小六點解揀lkm

你上堂瞓覺梗係唔知點寫

抽到上報 其實好多啊Sir都好仆街！

我會考中史比多啦a夢教過
佢唔係hea，只係比好多史書既句子去解釋同埋去補充書既內容
我會考B左呢科

LM

唔通胡素貞校友？

我15分唔夠升原校

推撚到劉棠仆街
睇佢唔順眼好耐

最後所謂課外活動計劃咪又係俾m fung d馬仔（女童軍）包底

個年16分可以升原校
我攞19分都入唔到
最大原因係佢地過唔到自己個關
以前成日屌我無前途讀唔到書又盛
點知我夠分上，佢地為左自己個面子就洗橫手

當年王天成教chem好好
佢宜家點?

真係估唔到佢咁撚仆街
利申：未畀佢教過

之後去基督讀，雖然band 2
但入面d老師都好好，好有心教
成個校園風氣高lkm幾班

好難唔訓架大佬，有次十一點十訓個陣講和尚，搭四起身你老母講尼姑
佢唔鳩up我有試過認真聽書寫notes 架屌

睇lkm secret

莫屌娜死全家

人地帶過個仔上dadadidi精靈樂園算啦唔好追殺佢

唔好蝦佢啦佢好可愛好搞笑

到而家仲未知突竟係邊個q邊個

推撚到佢仆街

屌呢個名咁撚熟嘅

個負皮

2012年果陣 佢被迫無得教Chem要去教通識 但係我地上通識堂都係咁問佢chem 同時比垃圾紀傳仁教 結果2014DSE好似一個5**都出唔到 我唔記得係唔係喇 果屆之後王天成又開始教返chem
Btw 王天成真係一個好有心既老師

利申 2014舊生

樓豬我欣賞你開全名

仲有個DT YIP!!! 捉手掃背！！！

領先全球用八達通黎捉人遲到

DT YIP！

佢塊面有冇好過

07舊生表示好想返母校教chem

好果d老師走哂啦

f.5/7?

究竟有幾多苦主

佢教得超好

呢間啲學生都不知所謂啦

我嗰屆F6好多人賭波

願問其詳

邊間你又唔講

睇人仆街最開心

我夠膽講林裘謀出黎嘅學生無9成都有8成為人十分仆街

巴打講野真係好有說服力

喺呢度講可以係邊間

嘩嘩 係正對面 果陣大把同學揀

打錯字呀ching
上面有改返

口賤 關係亂

你係近呢十年畢業？

係

不要分得那麼細

物極必反
管得越嚴 又無其他教育既配套教人做人
學生時代根本唔明點解d 老師要管 點解呢d 野係唔啱
所以到最後都係唔識做人

衰D講句 校風又冇 成績又冇
學生做衰野俾人包庇
讀書pat屎咁仲拎band 1黎打飛機
唔信開佢學校網同是但一間band 1學校既dse result list compare下

運動又無 乜都無

推到條教畜仆街

錢先冇

有 起教堂

講起錢
我又諗起lift呢樣野
咩年代呀
竟然有學校可以無lift

d教畜根本冇心教書
專教初中個d日日返去拎d初中雞出氣
高中個d好少少，但好多都冇料到，問佢書佢問返你轉頭

瘋狂問書 同學自己答先學到野架

好似仲有個姓胡嘅呀sir好鍾意着護士裝

原來林裘謀咁差 仲以為好過我個間好多
利申鄰近學校校友

Miss 胡呀

聽我老母講啲師奶好想啲仔女入去讀

中五畢左業走左十九幾年👋🏻
慢慢捱啦
R西馮 C君🤣

近年係咪垃圾到古師兄都冇面返黎？

d 校服儀容要求高 執到是是正正 個個傻仔咁
d c9咪想仔女入去讀

邊有一間「傳統名校」可以咁多年都係得一個古巨基做傑出校友架what is zero

有無例子聽下？我反而覺得我個屆出到黎，純品過其他學校

全盛期what is zero 可以cap到幾多水
垃圾聖堂，30年校史學人起校屎室，爛尾lift
諗起都fatfat

為人唔知啦
我個陣d人最多口頭勇武
聽過幾次話隻秋冇次秋得成

D c9永遠覺得 一城3間中學 lkm第一 plhks永遠第二 其實2間都係差唔多咁

係！！捉手掃背 正淫蟲

講起留堂，之前佢俾人係secret揭爆成日掛住收契女，溝二奶wxxg,唔整番好啲個websams, 之後就方丈上身，嬲嬲豬同其他高層一齊搞到個secret收左檔

隔黎學校啲校服好似枱布

以前白色幾好

其實老實講 d人係頑皮多過衰格
d 人衰開個d 都係好小學雞既野 入到大學比人知人地都會笑鳩你

點樣啊

契女大家點排？
Mxxxxxxxg Wxxg
Hxxxl Fxx Yxxx
Kxxxn Xx

留名跟進

呢間學校竟然可以有學生偷到sba題目 校方仲要不了了之件事
要全級重做就算

利申唔係個屆

校友留名

_an Hing _on_
_azal _un _uen
K字頭係邊個？新囡？

係佢d Pro Pic 發掘下

佢依家都靠關係做到老師
成個教育界比佢地兩仔爺搞彎曬

佢個仔條女呢 解除左關係未

的士關？

有錢起殘廁喺二樓但冇起

佢個仔讀緊書果又都柒下柒下咁

4，5樓殘廁真係拎黎gathering

Manhxxxx Wxxx for sure

聽講有人喺新翼樓梯扑野

究竟留棠老婆帽過幾多次

中學班小朋友唔識反抗，老師就係度也文也武，以為可以隻手遮天

又偷情，又性騷擾，又黑箱作業

依家群起攻之，妙哉妙哉

點解可以未離婚

佢老婆點解會忍到

喺校友會到逐個照囉

佢之前俾成班要求轉老師

聽講學生會越黎越垃圾

照囉 大家講事實姐

有好多野可以爆，大家係咪想聽左副校先

而家仲讀緊個啲冇ac？
出黎講幾句

好大個官威呀

我都想畀人照肺
利申：畢左業10年，有d掛住lkm

同班同學

推到上報

有年有條女係殘廁𠝹手 call哂白車 其實嗰陣點解有人知入面𠝹緊手

快

收嗲啦

好似仲有警察
不過都係聽返黎
第一次用殘廁就係界手事件

我記得我個年
我班fd走去選，雖則冇預佢地贏，對面全部都係frozen d頭馬大將軍
屌你老母問答個日搵曬d head pre 副隊黎輪大米咁輪 又人格謀殺又拎內幕野黎插

老老實實睇個勢睇個款我都知佢地輸硬但贏得咁唔光彩做乜鳩

又點啊

後尾界手嗰個退咗學
好似話本身有情緒病

之前聽講男更有鬧鬼事件

More

而家好似限住黎問問題
好撚好笑架每年睇agm

Hi

係
花生大會

有人想知再講

講唔講都死全家

有人留cm話呢張圖係移花接木 但我聽返嚟係真 巴絲知唔知

有無錢借俾我all in阿仙奴 等緊買多個制

話說副校咪教ict嘅
咁有一次break果陣，佢唔記得熄左個projector
比全班見倒佢打緊fb message，同某女老師講

「琴晚點呀...」

之後啲同學開始笑，於是佢就即刻熄左個mon

講講下又掛住lkm啲八婆八公
個個都勁撚口臭

全副身家買左che 收左錢送個制俾你

賭錢落海？你個ftgf plan點算

Lkm而家仲係咪喺沙田排緊第4？

我估唔倒你係邊個，巴定絲？

係e____ w____?

唔好話4
14都唔知有冇

最多咪join個平d既plan lol

可能係同班同學

今年2017dse仲做數添啦

喺fb page睇返黎有冇2017grad講下

乜曾幾何時排過第4架咩

14年

早兩日睇過好似沙田第6 全港96

一定係同班
果陣我地好想王天成教chem，但學校唔比，下一屆開始就教返一班

14年有第4咁高咩？感覺上近十年已經差左勁多。

官方排名？

自從我地個屆走左就開始收皮(好似係)
我地個屆(定後一屆)好似係最後一屆有d 5,6 個5**嘅痴線佬

垃圾紀傳仁教 chem 3

其實我唔算太鍾意王天成，覺得佢有陣時對人唔對事。但又唔係憎佢。但當年d同學真係幾鍾意佢

14年應該有第二，果屆兩個五科5**

同屆
第一果個真係好撚勁

聽講係紀傳仁唯一一個5**？

留名等睇爆料

王天成係少數lkm有heart教嘅老師，佢最近一兩年花好多時間整 video教 chem
如果本身個人玩得嘅話一定同佢好friend
同埋如果佢做錯野佢真係會say sorry，呢樣野好少老師做得到

14

都唔係佢教出嚟啦

我係lkm學生
佢不嬲好鹹濕鹹濕過葉sir

通識不了

你個年應該仲勁 感覺上

你都唔差 食女方面

stung通識聽講唔差 但俾人逼走

ATUNG

屌
都係用其它account

輔警純粹係手多咸濕
人就冇乜野嘅 成間學校裝修個d都關佢事
拎佢黎同留堂比

呢間學校d人好識食女

中一試過我坐喺到 佢企我後面用我背赤磨丁
嚇撚死我

兩個鐘前係fb：今晚盛大節目，又係食！

藍絲？定佢男女通吃？

老葉其實無野 唔好亂9up

做乜啫你

留堂試過自己食緊魚蛋然後借啲意餵啲女同學

拎老葉同留堂比果啲真係on9 老葉係手多 留堂真係不知所謂

識得幾個女仔friend都試過單獨上留堂屋企

「補習」

老葉真心好人，試過比佢收手機之後直接比返我

樓上果班擺明仲讀緊 竟然用老葉同留堂比

個校牧收左皮未
佢同何謂零都係催眠大師黎 冇一次唔訓

老葉好過留堂好多啦，根本無得比，

咁上到去留堂有冇做d咩先

繼堯先係成個學校最好嘅老師
佢嘅觀點就係點醒嘅你班on9
無佢教你繼續係社會食屎啦

無，不過一個老師絕對唔應該單獨約女學生上屋企

睇到有啲懷疑自己嗰班喺平行時空
老師ok 同學nice會一齊讀書
得閒都最多笑9胡sir/留堂

試過落咗堂成班人做緊嘢
隔離班嚟搵fd以為仲上緊堂

屌9呀堯果啲好打極有限

正

佢睇野好實際，非大愛左膠可比。
佢話你垃圾，因為你真係

其實佢咁樣講野都已經過晒火位啦

我試過口快快叫左胡sir做胡sir

佢除左係藍絲之外都冇咩野

連xx都係垃圾黎架喎

Seed呢

年年收最多投訴果個應該係佢

n年前上過劉堂屋企
見佢電腦wallpaper係勁多張同女學生嘅合照
然後有線有成人台
密碼係1111 定唔知1234

傳說中口快快獲得胡sir哦足三個字嗰個？

唔係我 相信lkm有唔少人都叫過胡sir做胡sir

講開佢 試過有人喺佢着護士裝嗰日
好似test test下咁啱流鼻血 被笑足成年

女仔比老葉又摸又掃背會係冇野？年年F.1女比佢借D意捉手摸手會係亂9up？定係覺得LKM女太保守？咁我冇野好講

Agger

不過佢係有問題啦，好多人都比佢摸過
不過我係巴，佢對我好好，以前都唔知道佢咁鹹濕

我都係

Grad左幾年 老葉手多基本冇得避 仲要吹佢唔漲

反而我中一上dt冇乜嘢wor，可能係因為我太柒

照條毛咩，咪又係搵班學生出氣

想當年chem lab, 我地大半班嗌錯左Mr Wu, 結果全班企足兩堂

因為佢，林裘謀搵到世界上另一個雌雄同體既人

有無人記得紀傳仁係chem堂做實驗經常淆底自己縮

竟然無人提趙美娟
除左R CHAN真係一個勁好既老師之外
教低form個班基本上可以全部炒曬 唔知有咩資格教書

牛kill馬最好笑捉住我留堂教我普通話拼音啊頂你
佢連廣東話都未講得正

勿相認

佢老婆應該綠帽慣 自己本身又無乜market,難得有個歸宿咪唔出聲

趙美娟好似有一排生cancer無返到工
麥莫小娜基本上我f.1個陣佢已經好廢 教過我中文普通話同西史，三樣最後都炒曬

佢成家同elaine wong合照都有啦

牛q馬唱聖詩
佢唱陶造我生命次次都忍唔住笑

最正係佢講野唔正
但教齊 中英普既科
編個個幾有腦

有無而家仲讀緊lkm既巴絲打星期一會返來講下劉棠發左咩爛渣

經驗話我知佢會當乜事都冇

之後偷偷地捉人

仲有mrs lau次次唱聖詩都搵班f.1仔出同佢上台一齊唱
唱聖詩個10分鐘搞到好似開演唱會咁

到時d受害者上來講下

但佢唱聖詩真係好聽

give me oil in the lamp keep me burning。。。

工友拍門拍左好耐都冇人應 之後有血係地下流出黎 好似係

我愛神 因神先愛我們

咁撚多校友

lkm大把連登/高登仔
我記得c sir都有上 中史堂講講下講高登野

舊登嗰時無乜校友

推爆佢

有聲

以前上堂話題好多都係舊登啲post 應該都係cdrom

得一個負評

好彩當年冇入到呢間

發開口夢

好似話契爺會早啲足金鳩碗俾啲契女架喎

發完夢醒返

做*

好經典

屌你個老師好賤喎

唔好再推啦

d老師不嬲自己面子大過學生前途

朱趙美娟一年返得幾日
幾時先炒撚左佢

沙田頭3我諗都冇乜好討論

但係見到培僑蘇淅第4第5⋯⋯

Dse重新洗牌？

Between off咗topic, 當我幫手推post啦

狗也不屌

校長唔識管理呢個真
最叻咪淨係上堂見佢出面巡樓
學校啲老師廢就全世界都知
全校有心機教書嘅真係一隻手數得出
其他都係呃份糧
好想知牛q馬同胡sir 呢啲咁嘅人究竟幾時俾人抄
好撚憎lkm
利伸 舊生

我都試過 所以好撚怕同佢講嘢
利申藍絲

離題唔爭在提埋舊登都講過嘅倉鼠事件

係咪唔記得咗當年射xx上太空之後嘅後果 點會唔秋後算賬

屌你老母個日我f6 last day ，搭馬鐵個陣瘋狂幫手推post 推上報
我有個兄弟好似有份幫苦主 詳細唔記得

I love LLP

件事推到上蘋果之後好似比老葉佢地冚熄左
詳情google會搵到

20年前係

我果陣瞓覺俾佢一本書打落個頭到，個頭再撞到張枱，勁撚大聲

屌有聲

唔爭在，90 年代劉棠仲有教數果陣，佢成日上堂拎住部notebook 喺度出書唔撚教
我成個會考課程自修咁撚滯

佢上堂根本唔教書，講左兩句之後就叫大家自己搞掂

btw 易玉蓮嫁得出未？

搞我玉女蓮？

當年成日頂撞佢 但dse中文都ok 分卷有兩個5*
放榜番去比佢睇 佢同我講 咁好彩既你
記一世呀呢個恥辱 教畜

估唔到呢個post竟然冇人講木子文武呢條狗
淨係佢既手球籃球隊先係寶 其他校隊都係屎
淨係知佢pe堂幫自己隊招生 公器私用
F1男仔應該全部均分比兩隊吸收晒

btw預左會有佢愛將出黎反駁 講定I don't care先

好多校友

再講多件事先，F1果時上he堂，咁大家都知道2-3人一組啦，我個組員就係個on9仔，咁有次整排骨，佢唔小心將成樽糖倒左落地下，之後Miss Tang就好大聲咁講FUCK YOU，於是成班都呆撚左

事後有同學嘅阿媽阿爸就同校長講，但校長同Miss Tang算friend果堆，校長竟然叫果位家長向前看，唔好記住件事，而且Miss Tang亦都死唔認自己有講，再加上當年F1冇人夠膽做證，於是就不了了之

記得有次佢監考，拎部電話上嚟睇咸片

好掛住佢

Set table

我以前都讀he,佢對f.1好撚惡，好似殺父仇人咁 但對f.2 f.3好好

當年佢做我F.1 班主任，日日返學都度日如年

大力推下先！

連登咁多校友，分分鐘開到第二個post

終於有人講HE Tang
條友好似全部同學都得罪晒佢咁 張枱唔小心有滴水都會比佢屌到飛天
以前HE堂 堂堂都精神緊張
不過講到另人精神緊張不得不提金神 又係另一個經典

我契媽

1A班同學你好

你邊年1A 先? 火柴頭係 bunsen burner 個年?

金彬彬就係瀏海戰爭既發動者
佢生完cancer之後個人仲更加痴線

我唔係1A
我係其他班日日替你地班覺得慘既人黎

想當年佢每3,4 個星期就打電話比我媽同我媽傾電話，但每次打黎都係講d 垃圾事，例如上reading lesson 唔睇書
上佢he 堂就更大壓力

好憎HE tang 同佢吵過大鑊

點解lkm d老師就算有少少料都係癲癲地

正正就係佢做轉班主任果年生cancer

其實仲有樣無聊野

有個同學係he堂果陣話Miss Tang個muffin好似屎

之後Miss Tang嬲到爆炸

男主角開始unfriend 人

以前有好多唔錯架，但走哂。

連王天成都比人調去教通識，就知話事果個無料啦。當年唔好話自己班，就算唔係佢教果班，都走去問佢chem，因為除左佢，全校教chem既老師都係廢既

有d咁既事

諗起肥曾

Unfriend 到淨低d女係佢個facebook

肥曾搵夠賺夠享受緊世界

去左澳洲之後冇野做，要返香港做野

好似移民左去澳洲
頂佢個肺
考試combined science好似講錯左computer science定唔知咩

聽聞肥曾教果班考出黎ok ga, 因為個個去哂出面補習

不過佢係教得差姐，份人就無咩，幾nice ge.

我記得我個屆dse combine science 有兩位同學可以享受到同胡sir 三人世界 三條友逼埋係電腦前面上堂

佢都係一個典型教畜 上堂9up 幾句又收工

Miss Tang 金句： You waste your money waste your time

我老豆都因為類似事件同班主任試過投訴佢
點知原來班主任同佢幾friend
之後開始玩針對
最後成績表評語係 請小心注意言行

佢he club果陣直程第二個人黎 好鬼正

邊個班主任

膠膠Lee

睇黎個啊sir前世係狗公

點解冇人講某history 老師
全盛時期佢可以係落堂後幾多秒到校門口

聽聞佢捉人默書好似講左句金句

紀sir都係

飛釘？

戰衣

打緊鐘已經開緊門走

有次c sir上堂唔開名屌鳩佢地
最記得有次history 堂又係準時放學，我吹住水返去班房個陣王天成仲未落堂但見到飛釘已經係校門口

佢好中意同學生傾計，成日放左學繼續係課室玩

你地係入面坐緊係開心，我地次次係外面等成十幾廿分鐘

我話上完通識堂喎

嘩 咁仆街既

C sir會係樓梯望上去睇下女仔有冇著底裙架
又同捉女同學個bra顏色

呢間野d老師個個都好正

成日叫人伯母 懶幽默

陳淑嫻

諗住揀呢間既小學雞真係同老豆老母傾下諗清楚先好

分享下幾個清泉

Miss kwok教art真係好好
跑步佬有時惡但保你過3

屌翻木子文武cap9我水
留堂叫我出去代佢教書
同埋好掛住fing頭廖胡sir分身膠膠Lee仲有Ma井
好掛住中學

好掛住中學+1
聽講撈麵呀姨冇做

佢都叫教畜？
當年上佢中史堂聽佢講偏史學好多野播
中史依啲背書科書都有既野，洗鬼教咩

點解無人講加拿大返黎個個阿sir？
聽講佢又係溝女學生
我仲發夢見到有女同學上佢架車

果個不嬲溝女啦
不過冇做幾年啦

聽佢教中文同中史係一種享受

有次放lunch 係學校門口同班frd玩 大叫咗句 屌你老母閪呀 點知肥tang係後面 仲問頭先邊個講粗口

話說有年轉左個校工幫HE tang手
一上堂佢已經不停鬧個校工幫唔到手
最後叫佢去百佳買發粉
個新校工買錯左番黎
比佢鬧你唔識睇英文都識認包裝啦
結果下堂轉番原本個校工
好PK

點解仲未有人講ms #
想當年佢上堂上撚到出走廊喊同祈禱

掟咪上天花板

屌係
堂堂都因為少少事就當住學生面屌到個新校工飛天
當年太懦弱唔敢幫個新校工出聲 諗返起都覺得佢慘

男主角fb開始del人
身有屎？

見啲男同學比佢del左 女同學就冇事 代表咩

好明顯

以為唔會有女同學爆獲

牛頓爸爸唔好唔要我

不如講下有邊個老師係好架啦

利申覺得葉sir其實幾好人算係咁

識人喺嗰度做 ive仔 特登操fit大隻去apply 然後日日喺度扮ABC 講嘢又用晒英文咁

回錯post 自膠

王天成
吳gur
麥sir

Rchan

Music Kong
Art Kwok

其實都好多好老師既，可惜走得七七八八

地理MISS SO
數學華仔
不得不提符老師（走左）

陳家偉

屌music kong
掛住mrs chan
講到music羅xx又係極品

陸繼堯
Ben Tang

btw mrs tsang
bio leung
大波lam
走左嘅特別鍾意mrs choi同miss lai

其實點解吳香媛教書咁廢都咁多fans

利申：淨係俾佢教過一年數

個人太好

當年麥sir: 你地咁樣蝦ms#, 同蝦街邊個弱智有咩分別
成班既反應係

笑出聲
想聽佢同葉sir再唱歌

唔專心上堂唔代表唔聰明
佢夠未俾過我作文合格，但我最後A

你個班又係成班仆街泥

利申隔離班

乃棚唔會咁

乃棚好野黎

難為正邪定分界

可惜我讀F1果陣已經係what is zero

葉sir對男女都好既。佢做訓導係真係傾計咁講道理，有時同佢傾完真係有悔意

屌佢當個校工狗咁撚 第一代港女

HE Tang 最經典叫人冬天用手洗晒全班毛巾，連校工姐姐都話乜咁刻薄，明明有洗衣機

佢做訓導幾好

比完mrs chan教再比music羅教真係天堂與地獄

比佢留堂學穿針穿到6點

我個名叫羅xx

麥sir 係好，但我呢世都記得佢行山俾人打劫咗條褲.....

乃棚仲好好蝦...
諗返有D唔好意思

想g

14

我都好掛住乃棚 個人好nice
以前Christmas service 仲成日嚟我地班

會唔會唔知呀 上左報㗎喎

你邊班

90 年代（我估係 95-97呢段時間）去行山，俾II 打劫
無咗個銀包同埋條褲，無著褲張相仲上埋報紙.....
陰功....
不過佢係好人嚟，笑下好了

下？但我讀緊嗰陣佢都有行山出事上報喎
唔通係另一單

起碼拍下佢果D一定唔會嬲

有無俾胡sir雙乳擋住個mon

佢仲敢行山

之前報紙好似影埋佢個樣出嚟㗎 不過都好多年前

我講果單直頭影到佢無褲著

有冇留底 好想睇下

有冇人提野原廣志
眼中只有女學生

我冇keep 呀，邊個會keep

kc 專媾叻學生

m2

其實D老師幾時先醒覺，
conduct唔好唔代表個人唔叻
conduct唔好嘅人測驗考試高分唔一定係出貓㗎

佢數學幾勁

佢肯讚下人（好似係）
但我係女學生，我留意唔到佢有冇讚男學生...

講勁其實香媛都唔差
不過唔識教人

佢而家仲有無食煙

mrs lau 就一定唔識教
劉棠唔教我會考都仲拎緊B
mrs lau 教書果年講廢話多到一定唔合格.......

乜佢食煙

mrs lau 教我maths 個年冇合格過

佢教咗我兩年呀陰功

不過佢做班主任又好好

lkm個班教蓄根本就活係自己個象牙搭入面

我試過喺上堂連續兩次指出果個miss 講咗錯嘅嘢
果年就俾佢針到仆街，連第二科佢教嘅佢都想俾唔合格我
但我有check 卷
小器到黐線
不過條友果年係實習，名我都唔記得

我叫做羅xx 你叫做乜野名？

music chan 簡直係藝術家嚟

講起Bio Leung
當年上佢Bio堂 係4樓bio lab
嗰時教緊繁殖同避孕措施
咁循例老師都要攞啲condom出黎畀我地睇下望下咁
有人諗住整蠱佢 就舉手問「Miss Leung, 啲Condom最多可以幾長架 」

佢load左陣 然後笑笑口答 「你想有幾長 咪有幾長囉 」
全班

自此我就鐘意左佢

推到比個副校睇到

肯定已經知啦

話時話有冇人知胡sir 有冇結婚

乃棚主政個時校規鬆好多
校風都比較好 學生比較勤奮

換校長之後林裘謀既轉變出曬黎
望下學校排名就知

好記得what is zero每次11點幾出去食飯，之後通常遲過學生返去學校

乃棚時期直情校風純樸，學生成績又好

再望下而家三個副校
比較好而且有料個個唔岩做校長
但唔好個兩個做校長既話...

同埋乃棚係真心以學生為榮

佢成日唔比我答問題

講起隻企鵝就把幾火，中學大半嘅淚水都係F.1獻咗俾條肥閪
後尾知佢係隔離班test嗰陣kick到仆街，連鞋都飛埋出嚟就心都涼返哂
p.s.掛住亞 Miss.Maggie Ho

好大波

佢唔知點會係facebook出幅咁既圖

唔知係咪講緊同一班 佢俾個書包kick襯 係正我面前仆街 起返身仲要話9個女同學做乜將個書包擺岀走廊 明明自己唔小心

中史許退休未

麥sir幾好人

咩圖？
俾佢unfriend咗睇唔到

上面有人貼咗

又話自己好睇得開，而家咪一個一個咁unfriend

unfd 咗D校友定學生？

留堂已經係驚弓之鳥，Facebook fd人數直線下降

相認

14dse快啲同我相認

所有仆街都好似覺得係人地唔岩
係人地迫害佢咁
講到好似自己高風亮節 人地就卑鄙小人
仗義每多屠狗輩 負心多是讀書人

真心Jeff Tse 幾好
全校少數唔會因爲我操行而標籤我嘅老師
最後入到大學第一個返中學多謝佢

佢份人幾nice教geog幾好 但英文就真係不了]

間學校捉得咁嚴係因為what is zero

佢個人幾好

不過佢發火果陣好搞笑
剷你上天花版

get唔到添
邊個？

有校友有學生

po 上baby condom ma樓主

佢真係淨低d女係facebook度

校長

留堂unfrd晒全部like過secret嘅學生

sor

safe

嗰年係咪Form3？

應該係like左secret既仔就會unfriend
女就無事

電清

無like

比佢unfd左

慘
有冇ict 人講下佢上堂教成點
我記得有年佢教我電腦我地係到打機

當年比佢教ict,結果fail左
兩堂入面得15分鐘係講書,但仲要係9 up
其他時間佢自己對住部電腦唔知做乜9

有like secrets嘅全部unfd唒

我正諗緊佢標準係咩

但咁做有咩意思

廢事到時上報有人比相記者睇

我估女就一定冇事 仔就...

其實無意思 d相已經一早通曬天

其實ICT好易讀
我覺得佢唔係話教得差
其他科有好多老師差過佢

料佢係勁既，但佢懶得敎咁，加上上堂偏心女同學。

磨牙

佢都係偏女同學，但無咁嚴重，同埋本身都算nice。

女都俾人unfrd

咁可能未清到我

放牧咁

我懷疑唔喺佢上緊堂果陣死
佢都未必會主動理你

it 狗方sir 升左職未

落咗堂之後身邊只得女學生啫

一早唔係度

去左第二度坐正啦

我地讀緊果陣佢都走左啦 係咪玩嘢

許sir係我最尊敬嘅老師

Sosad 俾佢unfriend咗

大波lam係我中4,5嘅班主任
果陣班會旅行 我同個fd匿埋左食煙
佢發現我地唔見左 搵返之後喺度喊

最記得佢中三我地打機佢入場問我地玩夠未
我冇留意過佢走左未

呢個又係好老師黎

謀記費格遜

同我好fd架 我喺足球組成日爆粗都唔鬧我
淨係笑笑口話我喺街場學壞晒

好憎佢
成日玩針對

高中個陣中文堂佢徒弟教唔掂請佢返黎教左一排
個段日子好痛苦下

可能佢睇我順眼掛
佢好錫我

對女係抽水 依家諗番佢d蓄意抽水行為已經係刑事 淫手

希望受害者可以比多d證據出黎

有次要入佢DT房搵佢傾問題
傾完之後我轉身要走
佢突然跟上黎送我走
但順手掃左兩下背脊
個兩下我係打冷顫
到依家都好嬲
更加唔好提上DT堂會借d意捉下手摸到
依家諗起覺得好嘔心

諗諗下 早知入行做老師啦

我諗佢真係多手姐 我係男仔都有咁比佢摸，雖然都覺得有d唔舒服

男同女點同 不過佢係醒既
吹佢唔漲
邊似留堂咁蠢咁揚

許sir 係有時會玩針對
但原因唔係因為佢個人成日標籤人
我覺得係佢老得滯有時有d 食鹽多過你食米個感覺(無惡意)
同佢熟左d 或者比佢留多d 堂 了解你多左
自然就無針對
總結泥講佢都係個好老師

屌你係咪同我同班

newton覆左secret個po 笑出聲

你咩班

on9

冇錯 我f.1,2果陣都唔知畀佢屌過幾多鑊同留過幾多次堂

各位師弟妹聽日條撚準備

有乜點拆
有assembly 咪講兩句咩社交平台講咩係唔會干涉 但影響到校譽同老師就唔好之類行野
主角個位坐得咁穩都唔會有影響架啦 搞得掂校長個d 唔回應由得件事丟淡就得

條友做乜撚

最重要係清者自清

早知入行做教畜
學生妹
女老師
高人工

一次過滿足曬三個願望

會有咩拆，扮唔知過幾日咪又無野

見倒secret有 d post都幾白痴。咩真係咁差咪唔好0係度讀lor, 咁似政府高官叫人離開香港

啲小圈子po好煩 咩tiffany又男神

變左好似唔係爆料咁

突破500正評

你比人unfd 左未

冇喎

no wor 可能因為我有閪

tiffany真係好核突

Tiffany算係咁啦 你平時食開咩？

易拎

但易拎其實無咩野，教書黎講我覺得可接受。

其實佢係咪講緊依家f.6個易拎 唔係教書嗰個

我講緊教書

當年放榜成績一般，一定有八大degree offer
搵老師傾，個個都係廢up，講到尾都係想人穩穩陣陣有offer，等佢地做靚入U條數
唯一一個有心傾既已經唔響lkm做 到而家都好多謝佢

2D

同意
唔知佢而家點睇埋港獨大學生

Your name

想當年我果班俾全校老師針對
由form 1 針對form 5
.校友日返去都俾人黑面

做左啲咩

都唔難估

成班都鍾意玩
玩到唔受控制
玩到miss 上堂發癲

劉偉棠又要講到清者自清
又要unfriend人
係無事既駛咩搞咁多小動作

身無屎點會咁介意
留名等睇佢洗橫手關左個secret

程生?

Bio tsang?
Phy lam

球王聲？？

唔知留堂今日會點

留名等巴絲打報告

兩個負皮

一個係留堂一個係易拎

可能係佢個仔

有其父必有其仔

老豆食完比個仔

有福齊齊享
有囡齊齊上

教蓄都不如,直頭係敗類

蘋果報料未

輕輕一推

等學生放學講下有無咩特別

記者朋友你好，我係肥文

有冇多d相睇

肥文真名上連登無人信

我比人針到F3 就踢左出校啦陰工

19幾年前好似有單商場平台搞野，印象中仲有片，有無野爆？

單野是唔是潘__屌

有咩好爆 , 當年上新聞連條校褲都比人報紙佬油黑埋

段片好似同時下既學生哥放左學究竟鍾意去邊同期

一世都記得魚蛋咪

有無人打算開個TG 相認

加密左就連名都唔刪？

冇比miss# 教過
聽就聽得多但詳情係點 我記得有人昆鳩佢部nds係字典機佢信左

你開

開左都唔知有無人入

我仲記得出左連環圖

我買左10份 , 全部比葉仔收撚哂 , 跟手的撚左我落去訓話
叫我咪搞事 , 再搞事後果自負
我買報紙睇都唔撚比真係無天理

channel係咩事

個陣我仲記得我lunch個陣用班房部電腦同幾個同學一齊睇

OR?

開group la

NDS係佢教隔離班時發生
仲記得果年9月1,老葉見到2D既陣容就好感慨禁話呢班一定會有好多事發生

入左會自爆埋ac

有你呢啲on9仔真係人類悲哀

驚咪唔好入

GP 要比條友我ADD左先開到好麻煩

ms#成日自稱大學讀英國文學 成日屌我地d英文唔正宗，佢個d先最正宗 上堂寫潦草個個都睇唔明

咁開channel做乜 得你講 我睇 相咩認

係架咩

咁搵人ADD左我先

pm ed

校友入去吹水啦

係咪英文 #?

入谷ADD我 , 我比LINK你入

Add左 單剔fml

金神嗰年？

咪都係嗰幾個搞事

佢默英文第一次速讀第二次逐句讀同最後讀一次都唔同ver.

佢改果陣又第4個ver.

二奶黃

有無巴絲打今日可以報告下

個個都抄咖喇 讀成點有咩所謂
剩係記得佢日日爆咪

唔係個個讀緊LKM都有連登賬 佢地要報告都係FB到報啦

推

lkm 球王係邊個

肥佬曾？

我記得喎 個陣佢拆唔掂叫左至訓導幫手拆

直接開名 好波巴打

仲有祈禱囉

我都識球王聲wo
尋日先做左幾百蚊善事

You made the same mistake
And I make the same mistake

佢踢波勁？

肥曾

Ching 收到我尋晚你同球王聲一齊做善事尋日
仲同好多老人家一齊落力打氣

我買阿仙奴win上左樓lu ching

報已上

抵啦

不能只有我看到

幾時報埋蘋果動

記者朋友你地好

做陰質野做咁多年,而家真係現眼報

Secrets有冇update

上左報個個post好多人like

想知有無讀緊嘅人update 今日咩情況

終於有今日
希望可以清算埋呢間學校既其他教畜

留堂會唔會自殺

你唔係識好多師妹嫁咩

你同你個仔仲有面留係學校執教鞭

我受好多女學生愛戴

面皮厚撚到咁

上到蘋果動就一定會好轟動

就算無得撈
最多咪叫易拎扮學生滿足住佢先

有無人報料去蘋果動

你食左幾多個

無實際證人嘅話好難喎

同佢個仔散左個個做下證人啦

召喚的士關

自殺盞益左呢條撚樣

護主，疑似老師
利申，見工未俾人問過中學，只睇大學GPA
大學朋友問完都唔識

我請人真係得鬼閒睇你邊間中學咩

條友都on99

咁既邏輯都成立既話，咩野都唔駛批評。出事唔係搵原因，係鬧指出原因果個。

我而家係出面做HR manager,每次in人都唔會問人地中學
如果呢個真係留堂,或者學校入面其他老師既話
只可以再一次證明呢間學校d老師完全同出面脫節

駁吾刀

中學畢業就出黎做野
做既工多數都唔會睇學歷
個人正正常常就請
邊撚個理你中學邊間有無記過缺點啊
除非你考紀律部隊啦

離撚晒地

我做人上司都唔得閒理咩中學啦
講真你野雞都入到hku 我仲更加欣賞你出污泥而不染

紀律部隊都未必會追查到中學紀錄

咁又唔係 會問你點解拎缺點架

話時話聽日lkm聽日係唔係day 2?
印象中day 2有早會,d訓導可以係呢段時借題發揮發爛渣

呢d野你擺上大台講只會反效果。

而家仲興中學就出嚟做嘢㗎咩？

無人識呢間垃圾呀 而加等多啲僱主識咪仲好

留堂會唔會講野

唔好唔記得呢班老師係學校入面就好撚惡，出到來就成隻狗咁
谷埋谷埋分分鐘乜都唔理係大台爆都唔定，然後以為咁樣兇一兇件事就收皮

葉sir果d唔係蠢啦，除非有人叻唔切

記者朋友我係小蚊子

on9 出到黎10個有10個都唔識lkm啦

寫果個一係未出嚟做嘢，一係就係困喺象牙塔入面嘅「老師」

試過收到份CV，當事人成三十歲
仲寫緊自己中學參加咩學會
我會覺得你弱智，真係無興趣知你咁多嘢

可能會有人覺得係老師離地既問題
呢個無可否認係其中一個問題

其他既問題
我覺得係學校架構同師生權力失衡所引致既問題
學校架構層面 根本就係一種完全由上而下既架構
唔好同我講咩中學多數係咁
我可以話你知 就算係其他中學 都有其他組織 學生會同prefect 之類有能力同學校bargain 因為佢地有一定既權力 同時代表左學生 有一定既代表性 佢地有能力動員/影響到學生行動思想等等

但因為lkm 既架構入面 學生會黑箱作業 prefect都係完全受訓導管轄既一個組織 自然代表性唔高 同時都有機會比人洗腦 痴左埋去學校個邊(有錯屌細力d)
睇番其他中學 學生會有可以動員既能力 甚至有d 事件(校政個d)可以代表學生同學校bargain
但由於呢d 組織係lkm 都係受某d 人既管轄 加上入面既人都係經過篩選 所以係呢方面未完全做到代表學生 d 同學覺得有人企係自己個邊有人同佢地一齊爭取既效果

咁呢個架構進一步就會影響到師生權力失衡 講真lkm有邊個學生會覺得自己有say 或者有個概念係覺得自己要有say 或多或少都係制度架構所致

好似講遠左少少 離左題
但主要搞到咁都係一班老師
尤其係高高在上個班老野
話緊你呀留堂

有無人爆左料比蘋果？
如果有更多同留堂既對話cap圖流出就一定上到蘋果

推撚到留堂仆街

比劉堂whatsapp或者fb inbox騷擾過既可以加密擺圖上來
我地幫你還返個公道

啱 最睇唔過眼係班老野覺得自己高高在上 教學態度又差 又冇料扮四條 有錯唔肯認 成日覺得自己同埋學校冇問題 唔撚識進步 lkm咪愈黎愈差

有多啲呢類圖就可以報

幾時上蘋果動 應該會多好多人睇到

無多啲對話圖好難

未比人del fd快d back up 食囡圖

得相無用啦

人無恥則無敵

留堂教咩架

其實我覺得呢d相又唔算好夠力去證明d咩

要有多d對話圖先得

應該仲係maths同電腦？

ict
maths 都好似有

幫女同學補習有冇教bio就唔知喇

少左好多人推post

Update呢

冇比佢教過係福氣嚟

大家返緊工返緊學點update

返緊中學應該都好多人玩電話

諗返起個陣中史堂真係自由時間黎 c sir 可能都知自己鳩up緊成班訓曬都話知你繼續吹

佢係唔理你做咩，只要你唔好嘈倒其他人

中史堂真係好和平寧靜 成個課室就得佢把聲

上堂開大食會都有啦

econ都係

我諗起F3 個年JEFF 同CALVIN FOO 上英文堂
堂堂係到睇戲, 後面呀肥仔(你應該知我講邊個)係到播H動連JEFF TSE都埋黎睇

屌諗起你班仆街lunchtime睇av

係撚av
two girl one cup黎

我隔離果個有睇

屌我班都睇過

有一年有條pk 上##堂吹脹個安全套玩

有年ms#教EPA
有個人EPA測驗唔合格，佢索性係ms#面前燒左自己份卷

記得Foo試過上堂播歐聯精華 仲要係泰利射失十二碼個場

上堂可以同foo講粗口

耀池發功
淨係講耀池，我中一到中七都係足球組，年年都有問佢可唔可以報，年年都撚鳩我地唔肯報。佢話搵齊23人先報得，仲要一定有三個籠。搵齊哂又話要我地係個藍球場場10分鐘內炒班低form 10球先考慮，但佢自己加埋班低form 個隊成七個八個塞住個籠踢。
後尾仲講出口話整波衫個啲好煩，根本就嫌帶隊煩，又唔肯養出嚟俾其他老師帶。
退休前佢先肯帶班細嘅玩一兩年。

屌你老母許耀池，你令我地一班中意踢波嘅學生失去左寶貴嘅學屆賽回憶！

泰利

佢個陣根本就唔想帶比賽，只係想足球組做一個普通既課外活動

好掛住佢
記得有件同班fd present 定唔知咩活動改鳩viva la vida 首歌黎恥笑疤狗輸我敗7蛋 跟住佢話剪個條片同改個首歌100分但我地d歌聲0分

巴打9幾年？識lin毛？

許老師

1.樓上好多對學校同埋劉副校既意見都唔係傳言，而係校友親身講番出黎。

2.發表意見應採更有建設性？lkmsecrets已經係其中一個最有建設性既方法，學校同老師見倒有意見，好應該反省一下同埋改善，唔通好地地成班學生同校友會咁岩一齊誣陷一兩個人？而且好多問題都係講左N咁多年，許老師覺得咁耐以黎有無改善過？

3. 有d野係有分好同差、恰當同唔恰當，唔係所有野都可以歸類為「與學生期望有落差」。

打上secret

1. 許sir 仲話要事事有根據, 呢度既圖, 同上左sina 個d 咪有根有據

2. 所謂既建設性...你講緊衣家d 人表達既方式無建設性...但對你泥講係呢件事上點樣至為之有建設性... 依家係度講野既 唔係單單想網絡公審某d 老師 而係希望正視某d 老師操守既問題 以致全校既其他問題 令更多人知 更多人關注 施壓比學校正視所以問題 希望lkm能夠進步
唔知許sir 又覺得有無建設性呢

利申:覺得許sir係一個好老師, 但佢衝出泥衝得太快

呢間學校基本上係教畜農場，
好記得個陣入去個陣啲垃圾係咁話自己EMI school,
我係九龍城讀小學，
心諗又唔係喇沙拔萃，有乜好自豪...

好似坐左七年監咁

中三個陣

Kong 係女皇黎啦
完全係一個廢料

我對許sir都無咩。

但我好反感佢果句「教學方式同學生期望有差距」，講到校方或者老師只係「做得唔夠好」而唔係「本身有問題」。好多secrets同埋呢度既comment，你求其問一個街外人，都可以指出岩定唔岩。

許sir自己都講左句「提點過劉副校既言行」，証明副校有d言行都「同許sir期望有差距」。

其實miss#份人無咩，好心d學生咪成人玩人啦。

臭媛收皮啦，
個陣成日屈鳩我有補習，堂堂玩針對

miss # 連字典機同nds 都分唔到，電腦又唔識用
有年教我電腦

仲有人打上電台話要射佢上太空

有印象，頂

完全私心choir

Youtube仲有段錄音

有無留意許耀池個句

"不能否完你們所說都是虛假的"

即係劉堂真係有做過啦

佢咁講直頭講到唔關老師事咁
只係雙方期望上有差異 老師無必要滿足學生期望 所以唔覺得老師本身有問題

好後悔係呢間中學度讀過
邏輯思維差到咁 講野又自相矛盾
比我見到我班同事出report寫d咁既野，我實屌到佢瀨屎兼痾血

有無link

lkm secret有，好似係09年既事

自從畢業都無再同人提起過自己讀lkm 咁滯
不過又咁講 我都唔想睇住佢衰就算
有咩做到我都會幫拖

有年上PE堂xxx扮入錯女更衣室
但有女仔除左bra

之後點呀

係咪仲係牛皮沙個陣？

佢答你就近乎認得出邊個
個陣足球隊10隻手指咁上下人

more

我食鹽多過你食米

仲係度話人上左咁耐LS 堂 學人做判官
乜野同大陸人無分別呀
邊樣野呀 講泥聽下?

講出泥唔係純粹想人知醜事 係想學校正視問題
因為有好多問題 搞到lkm退步
講真呢度好多個都走哂 lkm係點都我地無影響
比人知道單野我又無咩著數 無咩賺到

講出泥係因為對呢個地方有感情
唔想呢度繼續停滯不前 甚至倒退
對我泥講 依件事主角唔係問題既根本 更加唔係問題既全部
只不過係一個導火線 令人反思下究竟成間學校有咩問題
點解d學生對學校歸屬感一屆比一屆低

唔想呢間學校繼續退步落去炸

唔係醜聞傳左出去會自毀形象
令人覺得你地廢
係你地真係廢呀 成日係到打飛機
醒下啦仲覺得學校幾好幾好
原來個個心中都有個校史室

真係好難想像咩人會有咁嘅心態

從來唔覺得有幾咁好
講下都唔得又太惡姐
唔明講學校唔好 同打飛機覺得以前幾好幾好有咩關係
唔一定要覺得以前好 依家唔好 至要屌姐
以前同依家都唔好/以前唔好 依家仲差左又唔比?
咁你繼續話我打飛機啦

啲中學生logic真係好搞笑
咩叫未經證實，流咗出去負擔唔起後果

咁傳媒唔可以引述內部人士消息啦，還掂有可能唔啱，咁以後唔好再流呢啲料出去囉

仲有，我哋要負擔啲乜嘢後果？
佢夠膽咁send俾學生，都要負返俾人爆出去嘅risk，我點解要幫佢cover up？
仲有嗰個後果究竟係乜呢點都好好笑，如果係佢自己身敗名裂，咁關我撚事
如果影響校譽，你覺得香港人嘅記憶力真係咁長咩，好快唔記得啦
同埋呢單都係踩界，話冇嘢又唔係，話有嘢都稱不上，又唔係食學生妹，所以點都唔會爆到好大件事出嚟，好難影響校譽喎
仲有一點就係，呢件事係佢自己搞出嚟，唔關學校時，所以根本係唔應該同間學校拉上關係(當然坊間點睇我影響唔到啦)

係唔係中學生出個post都唔知

其實家偉係咪基

緊身褲

成日叫仔仔幫佢按摩

唔怪得佢當年成日咁惡死鬧禾
原來打者愛也

家偉應該都有睇post

Hi 陳Sir

應該好多老師都有

食住花生等上位

陳家偉係咪處男

睇個樣應該係

含苞待放

幾時夠期換校長

重點係邊個夠料頂上

[img][/img]

出d咁既稿hea鳩人

吳sir la

教師代表係咪留堂本人

自己人查自己人

最怕唔夠料但夠期就上埋去咋

校友會幹事 咪又係佢個仔

comment先好笑 由教職員嘅仔講呢啲說話

條毒撚

肥毒柒

其實搞到咁,我覺得最好報埋警

屌你個名

報咩

可能汁過soap呢

家偉執番梘 豬乸有得揀

帶幸見證過佢跑運動會輸

Me too

爆冷

同學，我汁你老...

唔好比件事淡化
有無人識得d受害者呀？叫佢地上來連登講下 如果唔係留堂就會繼續咸濕d女學生架啦

好似無人想再理咁 睇黎好快d人又唔記得

個調查委員會分分鐘又係會無左件事
留堂繼續濫權 淫慾女學生

我備比牛頓教過，不過葉生真是會摸手摸背!!!

無比

都幾肯定結果係咁

嘩！香港依傢的學校管理，已經同隔籬的中國地獄鬼國一撚樣啦！

你肯定係宜家嘅事？

agger
所以唔好比依度沉

無乜證據好難再討論落去
就算大家都知道係事實

我地好需要受害者同留堂既whatsapp/fb inbox msg做證據
有知情人士麻煩你擺上來等我地幫你啦

的士呢

Yup

葉生抽水就受害者大把，告得入機會率分分鐘仲高過留堂

父子丼

就黎爆post

爆post都仲未有受害者出來爆料
有無人識的士 可能留堂個仔爆過d不可告人既秘密比佢知

佢唔會講啦

Between起底先發現原來巴打咁高汁

高質校友

估唔到校友有唔少波台ching

召喚足球組: 03年中一入

就嚟爆post

禾吾是咼=.=

點解我皇會豬

推到有第二

禾你老母
返5p 啦

關梨咩事牙

浸底啦
睇翻inbox 原來劉堂都讚過我「抵錫」
起曬雞皮

圖呢？

男絲定真係巴打

Hehe

Secret開始多post護主

「有做到一早查倒啦」係咩玩法

冇新證據冇嘢好講

建議mute住泥睇
金巴條女好嘈

錯po

藍絲

沉底啦沉底啦
大家繼續比留堂係入面為所欲為啦

興合合講完一排又無哂聲無野好講
要繼續搵d 野討論至可以留得住d 聲音

冇證據搞唔起

冇新證據好難

其實inbox咁應該可以告性騷擾?

可以

咁就要send信去平機會啦

佢話ps嘅已經得啦

番5p未

收到風你中左波

我姓丘，f2 he room中出左個女同學，有冇人識我？

推post

其實我係咪唯一一個劉堂教過而無add過佢fb嘅學生

話就得啦咩，攞個原圖出來先得架

睇黎都係不了了知

林裘謀既學生真係無撚用

堅?

借刀？

講多啲

學校查到結果未

你覺得佢有查到咩？
成件事已經丢淡左啦

花生食完，留堂繼續為害人間
林裘謀既人真係無撚用

一撚向

pi

sh

有冇今年Grad嘅開AC特登翻黎依個post

遇到心腸惡毒的教育工作者，緊係推鳩佢上報，等佢含家都共享佢超級賤格人渣的榮耀啊

又係你呀劉sir

我輕輕一推

輕輕推一推
好驚驚啊

我係呢間中學嘅校友
當年呢條hihi數學
成日搞gag無人笑
考試係台到影相跟手up上Facebook
請一大班女學生上佢屋企...補習

仲推緊

屌你老母劉棠又出黎搞事

推 副校欺壓學生

喂咪推啦 過咗去就算啦

算啦 我推到1001啦